你屋企廚房幾大?

二三百尺

6呎左右

5米乘4米

幾大

咁度度都係你廚房啦

都ok大

自己地 3層 外面有另再起個廁所+廚房
幾大唔知 應該比一般人屋企個廳大

有圖有真

我屋企無廚房喎

3歲左右

Nice dude

你屋企人平均150？

此話何解？

依家住單人套房，廚房真係得3呎x2呎咁大

好撚大

六呎？ 踩住個爐煮啊？